歷史學家會點評價劉華功過？

例子: 焦土戰術打擊黃牛 vs 填海

功：創造更多就業機會
過：助紂為虐

功：冇
過：舐春袋